殘忍的偷戀

大家有冇殘忍的偷戀的打包？
原來想買書 但發現冇貨